話咗支那寶有漏洞啦！

支那已經開始有人奶野了，
貪所謂既紅包，亂掃Qrcode,
之後俾hacker入wechat户口偷錢

一早講咗垃圾野嚟，抵啦！